博愛

屌你老鼠

係咪有Hana

下面留言既驗下智商

有？

fyy

regina

唔知 但有fyy Regina

一黎料就婷B fyy

有無影過佢先ig

學是疫學非

是非精做主持

eunice

佢去咗抖音

哇 四大歌

婷婷今晚唔晒事業線

黑肉變左eunice

柏豪

又黎@屈dee

又呢首

佢一講栢豪就知佢想唱邊首

無歌

呢首洗腦歌

有冇Shiga

第1 2 4張

無

啱既 叫咗婷婷唔好咁搏
今晚返黎先慢慢

無hana呀應該

博愛醫院成立一百周年，眾位嘉賓為善最樂，務要唱高善款數字。周柏豪率先獻聲，為晚會揭開序幕；馮允謙緊接唱出百周年主題曲<傳承博愛>。在胡鴻鈞的靚聲配合下，應屆港姐黃嘉雯、王菲、古佩玲和司儀們帶來華麗晚裝表演。關楚耀、沈震軒、張彥博大唱英文金曲；還有四位TVB小生分別演繹「四大天王」作品。預防勝於治療，姜皓文跟受助人同往了解治未病服務，並送上歌舞演出。Joe Junior另會介紹機構轄下的多元化設施。

聽咗N咁多次都唔明呢首點值金曲金

是但 主要聽四大歌

有王菲

星夢啲女唔見晒
得是非精同carmaney睇

今晚勁歌聽

沈震軒好好聽wo. 好人好姐

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

馮允謙跑21 5k

老婆Eunice一陣屌足3日兩夜屌打全場

美C又比人狙擊

一早block左

都幾索

regina話一罩難求

一罩欄球

Block晒你班仲睇tvb嘅狗

go on

關楚

夜蒲

呢首正

沈震又返返tvb

無mmc

博你條命

希望盈盈婷婷唔會比人mark實

fyy真係上位快到

一定俾人包啦

來了 四大

天王

佢哋未夠班

如果judy換走陳cg應該好d

會唔會係今年D總理黃黃地，指名唔要星夢女，要出面D人？

身材差距

婷B今晚著得好靚
終於唔洗著戰隊制服了

屌你老母臭閪

拉

我個四大呢

死Tb

點解會搵tb 上去唱

換都換張寶兒啦

羅凱鈴,唔識欣賞佢

星夢都中立

呢句真

個TB唱得好聽喎

聲令 唱麻麻

vincy

泳兒

收皮啦中立 紅媒話自己中立
屌你老母臭閪

拉

羅彩鈴ok

未來一姐 正

左Jumbo?

原來都38碎

yea

同hana差不多

Hana 都係

乜佢都露過咁多既咩

正

#104 105:

睇你點睇

童顏

消失左vivian

J 左

Vivian 個頭

刀哨

哇

石敢當

嘩麥米 fyy

刀削解凍？

麥米都show quali

唱得有啲差

王菲

一般

Fyy

carmaney真係靚過亞季九條街

eunice屌打曬

婷b都騷埋quali

唔靚

push up

fyyy又push

Regina fyy 吊打all

醬油？

非

@kfc
求呢節 麥米 fyy regina 圖 thx

正到仆街

Kev Yu咁靚仔既

沒身份妒忌

80萬包咁多女，抵呀

FYY 最淫

胡幾年無唱過歌

快cap圖啦屌 呢幕射哂出黎

條友好似中咗肺炎咁 句句都要換氣

係 連麥米都露 真係

利維特

kfc一世平安

呢幕大家都打開心口賣大包
好撚正

仲未玩衫

真係罩唔到個球了

eunice my fav

*換

aids之吻

Me2
我下世要做李嘉誠娶佢做老婆
用錢征服佢身體

寰亞上tvb 正

Fuy谷到

男人都得

有戴祖儀

笑左

po上黎參詳下

叫honey黎啦

有咩好笑

何G婷谷得好辛苦

兩個好似樣
但明顯regina 白滑d 骨骼再細d
年齡後生d
屌打fyy

wa

no justin

換咗3

朱晨麗好似村姑

morning真係成個村姑咁

著好d梳好頭唔得架咩

eunice個c都屌打

勁人係唔會顯露

唔夠高

總理唔知節目名 好笑

夢遊全場

有冇米五

豬豬死大陸西作弊偷睇

最緊要人有事

即刻fred

Fyy變幻球

拍埋fyy真係差好遠

型仔

fred同硬c個bb咪好正

黑哥

個季軍真係豬到

亞軍包面到
季軍塊面d粒粒
都係是非精叻d

鬥雞眼既

咪又係老人院

swim yee

泳兒 身材屌打曬

預告騷身材】泳兒自嘲天使身材魔鬼面孔挑戰減到22吋腰- 香港新浪

21 Aug 2019 · 雖然泳兒一向並非走性感路線，但是其實她也擁有D Cup好身材，她謙稱一向不覺得自己是「 有料」之人，因為在新加坡讀書時，全部同學都有料。

/因為在新加坡讀書時，全部同學都有料。/
jm9

幾好聽都冇用 咁嘅樣
返去唱街頭好過

全部another planet

黑肉@帶棗兒

戴祖儀

大祖兒咁咪好睇囉

戴祖儀條裙咁hea

不過有樣ok

咪咀？

屈dee：戴祖儀靚靚女

cd儀

咪咀都咁難聽

仲未解禁言咩

regina有d似泳兒

上咗熱門

吹水台個先叫

泳兒出名英汪馬桶

未聽過

4大？

願聞其詳

好耐無見

黑仔係咪簽左tvb?

好離譜咁耐都唔播

黑仔唱身體健康

屌你咩 依個時候問依d歌

周末大電影:倫敦淪陷[

歌星？

叫慳娜教下佢唱歌la

技安上身

唱到freestyle咁

好難聽

Fyy一做大show講嘢就好造作

睇少陣tvb會死嗎

回血先

所以唔好氣餒呀姊妹

黎了

！！

張學友 蕭

紅奶罩

蕭正南唱開歌 唔錯

劉華 皇上

心思思想屌閪剝左底褲,我碌鳩好撚醒日日抬起

原來係呢隻歌

陳 黎明
bowie男友 郭富

joey對腳正撚到

願你今夜別離去～

調轉左

原振俠=我

好難聽呀屌

陳展鵬呢啲先叫唱歌

CCTVB同班觀眾一齊仆街死啦

牙BEN差咗少少

yes

蕭同陳擺明歌手黎

馮盈盈最唔自然

數年前佢以英汪小花身分奉命去陪有錢佬食飯同埋喺傳統山頂豪華大酒店陪客過夜

諗唔到你係支那狗

我香港人

等到此一遊片重溫
希望麥米/fyy/regina影多幾張close up放ig

感謝老鳳憑良知狙擊

屌你老母2020年仲有人睇tvb
對得住良心？

佢對lihkg心灰意冷

香港人仲睇CCTVB? 收撚皮啦屌你老母

叫佢覆下黎睇下

但係又搵你做傳聲筒

選美咁

我睇博愛有咩問題

咪又係CCTVB

咁你針對tvb 我目的係睇女聽歌